另一半番工壓力大 點氹

男朋友呢排番工好大壓力 成日OT
佢本身都大男人 做野叻 平時好少呻工作野
前兩晚訓教前佢攬住我講左句 番工真係好攰
個一刻我乜都無講 淨係攬番住佢想比d無聲支持 好心痛佢

可以做d乜氹下佢

互含

冇得氹
自己簡既
以前都係咁諗
但最近睇開左

人一世得幾十年命
點解要做d唔開心既野
幫人打工都係幫老世賺錢
自己就成肚氣 拎得果萬令蚊人工
為咩 為將來？
香港冇將來可言

或是係 將來既成本大高
我用一半既努力就可以係其他國家享受同樣既生活
點解要係香港做狗

來生不做香港人
如何係絕境生活得開心d

見人努力賺錢都唔一定要跟住做
好多人志不在錢
但社會風氣逼住你要去賺錢
見到佢地做狗應該指住佢地個頭黎笑
咁辛苦仲要比人剝削
仲要唔敢反抗
你話抵唔抵死 犯唔犯賤

咪撚煩鳩人啦

互相中出

用佢銀行戶口做出糧戶口

性交

唔好發咁多脾氣

平時好少發脾氣 相處得好好
不過係見佢呢排好辛苦 想氹下佢

性方面滿足佢

接佢放工